有無人知無線新聞今日播個間酒樓係邊間？#yup#

有無人知無線新聞今日播個間酒樓係邊間？
講食煙個單

應該係時事多面睇個間